macbook air 13 hdmi output

想問下各位大大 macbook air 13 inch 輸出hdmi 27 inch 4k monitor 會唔會窒機/ 唔夠力

利申非打機， 文書， 睇video netflix 為主

邊部air
2020有4核嘅 正常黎講唔會
雙核嘅 咩都有可能發生

2014

30fps

姐係會窒？